星期日菲律賓最多菲律賓人，咁邊到最多香港人？

答案係:維園呀！！
出黎啦！！
6.9不散
大家萬事要小心

G持

啲人成日自己一個睇戲，出街shopping，今次我就自己一個出去遊行

星期日香港最多菲律賓人

香港就係需要你呢啲為公義企出黎嘅人
btw巴打一個人要小心啲呀